有無獨居撚係度，你地一個月洗費幾多左右

因為家庭問題，準備要出去獨居，
想請教下大家一個月洗費幾多左右?

求指教

留名

其實香港興唔興同朋友一齊租屋住？

搵幾多啊你

十幾K渣，毒撚一個洗費都係基本衣食住行，不過一直都無煮開野，
最想知煮食嘅洗費